我mpf 好廢 十年賺6成7 你問我答

有冇人廢過我?

正評：真係好廢 我勁過你
負評：真係好廢 但我個mpf仲廢過你

Ps. 2010年1月開始供 供左三年到轉左保留賬戶

希望你拎到出黎

咁少錢入返老母個閪啦

錢幾多唔係著眼點 著眼點係賺蝕

有人會蝕？

跑輸通脹已經係蝕

移民未？

買邊個基金最好
利申 hsbc

我淨係20年4月到而家都34%

樓主好撚勁
你都想我咁講姐

做咩勁

熊市先貼圖啦on9仔

呢十年你有冇返工？

全職炒股?

佢係我契弟
佢坐左十年
岩岩出番黎
唔好怪佢

五千蚊人工

拎得返出來先計

最廢嘅係十年得嗰六萬幾

你都on9
1m 10%
同10k 10%
差幾撚遠

我1M幾都唔敢貼
呢家叻批人應該揸緊2M

得2.x %
美股基金有3.x%

好撚勁 有無教學？
.
.
.
.
.
On99

到你65歲個陣
基金經理：唔好意思呀，你啲強積金對沖曬，再加上管理費同手續費，依家只係剩返幾十蚊

你拎到黎用先講

到65時就會抄家

樓主月供幾多？有d少

樓豬玩膠
定係呢個係sub-account半自遊行黎

樓主人工低

未

我隻隹美國股票基金

十年六萬蚊？？？

樓下有人講左 熊市之後先講回報

係想講 mpf好廢 hsbc mpf好廢 樓主好廢

Cash out 成功先出黎認屎認屁啦

MPF 既錢仍不屬於你

都十年啦 經歷左熊市了

我呢個係保留賬戶 我另一個係actively供緊 唔識計回報

五年賺左400%
樓主垃圾
利申：無圖

冇part time only

你認錯人

唔係 供呢個戶口果時三萬幾人工

我都唔識 最後我保留賬戶有兩間 自己manual keep return。 active供緊唔識計回報

唔知有冇咁長命

咁你依幾年唔洗供?

保留賬戶黎 仲要係半自由行拎走晒可以拎既錢去第二間

咪一樣係10%
我全數mpf有七位數 多到嚇死人 不過月月入金 唔識計return

Charges係年年計

我全部保留賬戶同仲供緊計晒都有百幾萬

免費教學就冇

果到係供左唔定得兩年定三年既保留賬戶黎 仲要半自由行拎左自己果part 出黎